理性討論，曼聯隻右閘有冇英超一線水準

Sorry打錯標題

曼聯嗰隻漏閘有冇英超一線水準

蘇狗應該係打完fifa先決定正選陣容

講到獌狗其他人有一線水準咁